我真係好撚服何韻詩

佢唔係反對派 唔係政治家 只係歌手 仲有無限大陸揾食可能
付出咗單個公衆人物黎講最沉重既代價
可能佢一開始只係想發下聲支持 點知俾人祭旗用黎恐嚇其他藝人 又可能佢真係有決心做佢認為正確既事
行最艱難既路
事實上佢係呢條路真係行到盡 言行合一 唔止口UP支持 行動上可以做嘅佢全部做哂 咁高調落中國面 仲有生命危險
屌你 仲同勇武派和解屌鳩網絡軍師
我以前好討厭hocc 新聞有佢就係提住佢師父點點點
又搞到邪教：又光明頂又咩咁 有一班信徒Fans
依家我已自願入教

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

反你老母對派？你文匯報架？

已入光明會粉絲後緩團

喂 冷靜啲 睇完先屌

睇完再屌多次

我認同喎 但係反你老母對派

唔好刁梅姐個架

我以前好討厭hocc 新聞有佢就係提住佢師父點點點

你講呢句我以爲你係我個ex
利申 絲

我覺得梅姐知自己徒弟咁樣會好開心

光明會只係一首歌
個時順住個勢將歌迷會改名做光明會咁解嫁炸

利申:有光明會心口針

唔係 從來無同任何人講過我對何韻詩有咩睇法 2014都只係覺得佢唔好彩俾政府拎黎嚇其他藝人 屌完網絡軍師同UN 發言後真係忍唔住要開post share 下
唔知佢第日會點

放棄大陸市場的都值得尊敬

呢排煲緊 聽到啲歌詞真係

一個人頂住成隊防暴隊已經型到核爆
有邊個公眾人物仲要唔係從政既有咁勇

佢明明可以去加拿大unun腳但佢都幫香港
嗰下真係

服

呢啲咪叫歸屬感

演唱會搞氣氛用既歌黎炸
個時唔好話勇武啊立國呢d
連和理非都唔流行，選舉都冇乜人理啊

好好支持佢 關注佢 感染身邊既人都撐佢
我呢幾年成日為佢做既事

之前我以為佢準備從政
點知又冇 其實佢依家做緊咩

佢都冇諗過要參選
佢五月嗰陣忙緊出書 搞年尾show 湊公司旗下班新人 幫佢地出歌出碟

證明佢真係梅姐高徒

06年concert紀念品!

梅姐

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

一個無從政經驗的人去聯合國度傾

重要唔失禮

佢其實經濟掂唔掂

佢講過，佢唔富，不過亦冇乜經濟壓力（唔洗養家）

今日上左hall1c 掃左幾件貨仔已表支持
我永遠以你為榮啊何韻詩！！

相反达狗

Push

見佢冇穿冇爛又run緊公司 幫新人出歌出碟應該ok嘅 佢上年有開show應該有賺錢，但緊係唔夠之前賺得咁多啦
所以大家要繼續支持佢黎緊會出書 年尾可能再開show

十萬個軍團一個秘密組織誕生

推

p

如有， 100%會去個show

諗都無諗過會講呢句說話，不過HOCC無丟梅姐架

我會買書

民陣召集人係gay何韻詩又les正評畀你哋lgbt

英文仲要咁好

老邊同意 正皮

超級respect！ 為左一個覺得岩既事 就算與世界為敵都要做到

估唔到一首本來係講LGBTQ嘅歌，今日竟然有另一個意義

佢既級數，依幾年上大陸賺人仔起碼賺到3-4億
但佢寧願要良心唔要幾億
真係我都做唔到

港版joan baez

啱啱上YouTube聽翻 原來係呢首
細個成日聽到 一直都唔知歌名

香港有HOCC真係好

至如無意外開始就鍾意佢

同類快歌推介重有<金剛經>、<滿城盡帶黃金甲>、<艷光四射>、<花見>!!
聽完話我知，大把正貨!!

發夢71嗰晚見到佢同明哥

人地Hong Kong Canadian黎

加拿大讀書

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

佢雨傘前紅唔紅我都唔清楚

好多人剩係提梅姐
但何韻詩阿爸身教都唔講得笑

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

而家嘅佢係進化而成嘅
不嬲都鍾意佢，好型

當年梅姐改3隻狗做Eric、倫伯、阿叻，就知睇人有一手

無人提佢2014年文化監暴遣立法會責示威者暴力，今年同樣衝立法會佢出嚟就搶到光環
佢一日唔道歉，我都睇佢唔起

佢應該俾閃靈影響好多
互相合作啦

咩事有無detail

美聯社報道形容她在此國際場合上「令北京龍顏大怒」，其間何韻詩被中國代表兩度打斷發言也「不屈服」，其針對中國的批評尖銳又多元化，實屬近期少見。

🤣反而西方人先唔夠膽屌中國政府
唉

請廣傳

同性戀傾向嘅人都係有一種堅持同執著
除咗敢言，今時今日有好多嘢佢哋都走得好前
普結大眾喺呢侽口moment 仲未明
到大家覺悟嘅時候，就已經太遲
好似過咗幾廿世先識珍惜天琦咁

最重要係識得進化
本身欣賞佢肯發聲
但雨傘個陣 插勇武派

但依家終於識得進化

自咗先

同性戀傾向嘅人都係有一種堅持同執著
除咗敢言，今時今日有好多嘢佢哋都走得好前
普結大眾喺呢個moment 仲未明
到大家覺悟嘅時候，就已經太遲
好似過咗幾廿世先識珍惜天琦咁

因為果3隻野同梅姐做生意，呃佢錢
聽老母講過下，唔知仲有冇detail

聽完鳥比較鍾意艷光四射同金剛經
有冇慢歌推薦 聽得唔多淨係識嗰啲木紋 鋼鐵 同埋對明目張膽好深刻

佢選議員我會投
至少有heart真係做野

我都做唔到 啲快錢咁易揾
根本放棄唔到個市場

佢提師傅有咩問題

掛住梅姐徒弟頭銜, 埋沒良心跟足潛規則
3,4 億真係手到拿來. 不過佢無咁樣做

佢同明哥
知行合一
好撚勁

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

勞斯萊斯必聽
再推薦埋 韻律泳

同我上 hall1cshop 買晒所有何韻詩啲實體碟

咁唔該都幫下佢喇 機票錢都要掛

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

梅姐應該好開心

7.10前 - 一人一信反DQ - 7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️ 7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️ 7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - 7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場 7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定 如有錯漏，請告知 撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選 不割蓆，不篤灰，不分化

班西人就係食花生, 睇我地狗咬狗骨啫.
只係我地香港咁快玩完敗陣, 散場無花生食
兼且共爪牙就係輪到對準佢地.

以前唔鐘意佢啲歌 覺得佢靠師傅見報

本身都覺得佢好撚煩膠

但今次佢都係兄弟爬山各有各做
改觀哂

相反你睇下以前d歌最反動既Beyond

paul wong 23條出過聲之後就返撚左大陸我是哥手
黃7強就日日玩微博

廢榮就日日大陸搵錢

影撚衰黃家駒

即使係和理非既極致
但佢係唯一一位肯做到咁既藝人
有佢已經號召到好多人

親愛的黑色好撚正

咁係你問題多過佢問題

以前超級和理非 但七一13:57係fb叫人唔係前線就收嗲 話所有成果都係前線打出黎

佢話當年跟住梅姐周圍登台個時 梅姐淨係教佢做人處事既野 唔係唱歌方面既徒弟

梅姐在天之靈都不枉有佢呢個徒弟

喂我個fb寫 七月一 13:57 既

hocc以前喺大陸真係好紅
記得我中學跟學校球隊去廣州參加啲訓練營
同廣州隊啲人唯一嘅共同話題就係hocc
係真係fans 入埋歌迷會嗰種

而家啲人應該都唔敢繼續鍾意佢
睇得出佢真係犧牲左好多

就算是一生一次花見總算給我一個等的理由
仲有<大紅袍>都好岩激勵情緒

早一兩年唔記得係有youtuber定咩做街訪
年輕一代已經直頭唔知邊個係何韻詩 勁心up

而家就會知

青山黛馬

睇佢ig都仲見到有大陸fans留言支持佢
應該仲有唔少大陸fans
但低調左咁解

光明會啊

下 唔係呱

Hocc同明哥都好值得我哋尊敬

《美空雲雀》!! 我嘅HOCC top5

另外再介紹幾首國語慢歌
《青蔥》講成長嘅
《出走太平洋》講失戀治療
《眼淚教我的事》

暫時都係比較大路嘢

All in hocc

HOCC當年講過返大陸是但唱一首歌都幾十萬

呢單都好型

老鼠安呢

前排好唔開心又失眠，一直聽佢嘅歌妮減壓佢都撐到今日，我咩都冇冇理由撐唔到落去

明哥
講真希望佢哋出碟出歌 大家都俾錢支持佢哋
佢哋為咗香港真係俾人封殺晒
賺少好多錢 最多係自資搞show先賺到啲錢
以前是但出啲商演賣下廣告都好好搵

只要係啱就算遇到幾多人反對都會繼續堅持
我相信呢個亦都係支持同性戀同社運嘅心態

Hocc

有晚野餐班狗清場要走佬
拎唔曬d水同野飲走
Hocc一句呢度我買曬佢

呢d算唔算死仕
不過未死咁解

是有種人

Best song

＂我以前好討厭hocc 新聞有佢就係提住佢師父點點點＂

以前都覺得佢成日提住梅姐
但自從佢參加社運之告後講少咗好多，感覺憑自己信念行事，令我變咗支持佢

佢每方面都好好
除咗感情方面

唔係當年梅姐除左係佢師父
仲係佢經理人咩?

原本我都唔太鐘意佢，有識les朋友識佢，話佢周圍食女，同自稱獨立歌手但又唔理之前Hidden Agenda 俾政府打壓既事，但今次咁樣做，完全respect，冇乜藝人會為香港做咁多

其實何韻詩佢仲係可以起台灣發展
台灣人好鍾意佢
當年佢以一個香港女歌手入圍金曲獎女歌手五強
佢係有一定實力

detail please

如果無記錯主場新聞請左佢做董事

依家立場佢好似都有份

加拿大藉左膠，不了

梅艷芳從小就喜歡狗，後來一次性養了三條狗，她為這三條狗分別起了獨特的名字：Eric、倫伯、阿叻。

香港之光

私人感情生活唔理啦，但佢曾經強調過佢好專一 信不信由你
不過你講開HA，佢有去過HA開show，有出過聲，但嗰陣啲人話佢抽水 但以佢嘅地位佢駛唔駛靠HA抽水呀

仲要係出兩隻都入圍，要打低幾多人先入到五強呀香港女歌手入圍真係一隻手數得哂，連sammi joey 千fa都未入過，hocc真係好勁可能就係想做乜音樂就做 咁先入到圍

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

記得佢開以前始上位果時好憎佢

十年前佢出左個documentary叫 <<10 days in madhouse十日談>>，訪問左10個不同既弱勢社群故事，有精神病既，有住劏房既，有露宿既，走進劏房，貧民區。每個故事佢都創作左一首歌黎唱出佢地既故事，例如青山瑪黛， 少年維特等，將弱勢社群的世界帶入大眾視角。

我唔可以話係佢fans，但一直都留意佢。我只能說，何韻詩是就唯一的。

佢今年都有首同閃靈唱入左金曲獎五強
如果金曲獎7月先頒獎
我肯定今年5強
係何韻詩同閃靈囉最佳金曲獎

sorry我就係想講立場新聞

有種盲目fans 講嘢既感覺 請以佢既行為去決定 唔係聽佢講咩去盲撐 我都係見佢去UN先真心拜服

嗰陣喺大陸巡賈寶玉 國語碟 演唱會，儲到勁多大陸台灣fans，如果當年hocc冇放棄大陸市場繼續上，喺大陸嘅地位一定拍得住joey甚至超過

搭單想問hocc依加靠咩維生呀？歌又唔見佢出又唔見佢有咩撈....好想幫下佢支持下佢

bbc 今日有講到
起大陸開左100場

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

同佢師父梅姐一樣, 係大是大非既情況都會行出黎表態, 有骨氣唔賺大陸錢
再望下梅姐其他徒弟, 個3隻屎蜢, 老鼠安

上hall1c shop支持佢

有冇link share

2014年，何韻詩在中國的人氣急升，在那裡舉辦了100多場演唱會。隨後，她參加了香港的抗議活動，呼籲在這個半自治的領土上實行更自由的選舉。

依家其實都幾擔心佢安全
一係佢就出選

咁佢言行都一致 冇話盲唔盲撐

其實佢近年都開左幾次演唱會 加上自家品牌Hall1cshop 出書咁 加上goomusic會租出去比人練團錄音 今年佢都主力培訓新人 幫人出碟 想支持佢就上Hall1cshop到買野啦

佢真係好堅好佩服佢。十卜

同sammi合唱既劍雪好正
佢地把聲有啲位好似 我分唔到

佢肯做一年搵三千萬絕對唔係問題，許秋怡果d二打六係大陸唱下歌都10皮野一場，佢一場商演最少幾廿萬，呢幾年佢最小唔見左成億，比著我都做唔到，而家仲要係聯合國落中國面，連最好打既連登仔都未必敢做

梅姐冇收錯你呢個徒弟

當年梅姐既壞女孩係大陸係禁歌，95年梅姐係廣州演唱會果陣觀眾強烈要求佢唱，梅姐冇理到禁令照唱，結果到佢死果日都唔可以再係大陸開演唱會，我相信梅姐仲在生既話佢一定會好似葉德嫻咁企係雞蛋果邊

全港唯一良心TB

你個名

提住師父有咩反感？

不如你講下佢師父有邊個弟子係上得枱面？

五毛兄你冷靜啲好嗎

邊個敢搞鳩佢 要同佢死過

課佢金！！

老老實實

如果梅姐仲在生
你唔知佢咩取態

呢隻碟好正 依家仲聽緊

佢ig fb好多畜生 見到咁多殘體字就煩

中共一定唔放戈佢啦= =HOCC好危險, TAKE CARE

都係日久見人心
不過經過呢次上聯合國主動同全世界講要挑中共機 佢既壓力只會愈來愈大 已經不係港共政府 本土地方勢力咁簡單 係整個中共政權

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

佢係唯一一個開演唱會擺張櫈唔唱歌我都會買飛嘅人

大家可以上埋Hall1cshop 直接助養hocc

屌去買張實體cd先

係連登用錯字慘過文革俾自己屋企人批鬥

關梅艷芳鬼事咩，呢樣完全係佢個人素質修養，又唔見其他徒弟咁清高

仲同勇武派和解屌鳩網絡軍師

有冇link？

其實佢靠咩維生?

仲有識講法文架佢

賈寶玉舞台劇係大陸巡迴差不多60場

呢隻碟真係好好

出走太平洋
我好鍾意佢呢首歌
佢當年2隻碟就已經入圍台灣金曲獎女歌手最後五強
但之後佢經過雨革之後就無再出國語碟

homecoming時段嘅佢，是最好的 最鐘意呢個concert 好warm

我要強調唔係佢成日提着梅姐
係因為佢雖然係零零年代尾女三嘅女歌手
但係佢見傳媒既話題性唔多
無咩緋聞 （同性嘅緋聞唔講得）
唔似楊千嬅呢啲世界女咩狗屎垃圾到拎出嚟講
變咗其實佢冇咩好大話題性
次次都係傳媒問佢
佢先至答
佢每次搭都係好正經好認真，因為佢真係好鍾意梅姐. 由畢生既偶像再變成師傅，呢個係好大既感受. 同草蜢許志安唔同，梅姐不單係提攜之恩
但對何韻詩來講係，係9歲開始既嘅偶像同精神領袖

所以先會俾你地個錯覺佢成日提住，人地問佢咪衷心講囉，傳媒又只登呢d

何韻詩係最真既藝人
以前無人信我
依家個個都相信了
我有時會沾沾，覺得自己有眼光，無睇錯人
但有時又好sad, 因為佢付出太大代價——億億聲嘅大陸市場，娛樂圈嘅朋友宣傳團隊唱片公司同埋排隊湧送上嚟嘅演出機會

佢係les呢樣野已經係大陸紅唔起

偽人榜樣

佢之前已經喺大陸紅咗，被共產黨封殺後，每次香港或台灣開演唱會，都有大批大陸歌專程飛嚟睇

經過今次我幾尊敬佢

係事業高峰突然放棄一切

goomusic間唔中就會出現喺唔同歌手嘅歌嘅製作明單入面

其實佢有隊人山人海同青山大樂隊跟佢搵食
之後呢班人全部去晒容祖兒果邊
好配服佢起大陸開左100場都唔為錢低頭

hocc